牙古路隻狗入一入黎

師兄想撚狗了？🚬

我又要養多隻？

我隻狗唔出現

我係佢主人
做咩

樓主老母好肉酸

偷名狗

條友偷我名爆利post閘

邊有人信 你利迷嚟

真 屌佢肉酸老母

正式同肉酸宣戰

你老母自己唔要個名話人偷你名

你個名